\newgeometry{margin=1in}
\pagestyle{empty}
{\bf{\centerline{\begin{tabular}{c}Akademia Górniczo--Hutnicza
im. Stanisława Staszica w Krakowie \\ Wydział Matematyki
Stosowanej
\\\hline \end{tabular}}}}
\vskip0.5cm
\begin{center}
\begin{tabular}{l}
\Large{OCENA PRACY LICENCJACKIEJ}
\end{tabular}
\end{center}
 \vskip0.5cm


\rm {\bf{
\noindent
Imię i nazwisko: Michał Wojtaszewski \\
Nr albumu: 238707\\
Temat pracy: Zbiory niezależne w iloczynie prostym grafów.
}}
\vskip1cm

\leftline{\begin{tabular}{c} dr hab. Monika Pilśniak \\ \hline \\
\small{\it{(opiekun)}}
\end{tabular}} \vskip0.5cm

\centerline{
\begin{tabular}{|p{3.in}|l|l|} \hline
Kryterium & Waga & Ocena\\
\hline \hline (M) Merytoryczna ocena pracy & 0,7 & \\
\hline (F) Ocena formalnej strony pracy & 0,3 & \\
\hline\hline (O) Ocena końcowa (0,7 M+0,3 F) &  &\\
 \hline
\end{tabular}
}
\vskip0.5cm Uzasadnienie oceny skrajnej (2,0, 5,0):
\vskip2cm
\rightline{\it{Podpis opiekuna:..................................................}}
\vskip1cm

\leftline{\begin{tabular}{c}  dr hab. Rafał Kalinowski \\ \hline \\
\small{\it{(recenzent)}}
\end{tabular}} \vskip0.5cm
\centerline{
\begin{tabular}{|p{3.in}|l|l|} \hline
Kryterium & Waga & Ocena\\
\hline \hline (M) Merytoryczna ocena pracy & 0,7 & \\
\hline (F) Ocena formalnej strony pracy & 0,3 & \\
\hline\hline (R) Ocena końcowa (0,7 M+0,3 F)&  &\\
 \hline
\end{tabular}
}
\vskip0.5cm Uzasadnienie oceny skrajnej (2,0, 5,0):
\vskip2cm
\rightline{\it{Podpis recenzenta:..................................................}}
\vskip2cm
Ocena pracy (0,5 O + 0,5 R): ...............................................................
\restoregeometry